搵緊grad job 係咪唔好去旅行好

是咁的
細佬今年Final year 報緊grad job
早排買左機票一月中去旅行
但係去完啲 engine 公司嘅recruitment talk 發現好多group assessment 同written test 都係一月 我驚佢啲interview 同assessment 唔知會唔會冇得改期

改唔改機票好?

push

撞鳩硬

咁早搵工把撚咩
畢左業有排你捱

咪就係

咁啲工係而家開始報嘛

on9

interview冇得改架，考完試有job offer先好去旅行

之前貪平 諗住去幾日應該冇事 而家見間間都係嗰啲時間有啲驚

抵撚死！

睇你想做咩嫁姐
ENGINE黎講1月開始果D通常都係MTR,中電果D大野囉
你自問無咁既料入呢D其實就可以安心去旅行

唔去旅行會後悔，拎僅餘嘅Sem break 去見工真係好撚on9